大家好，我係海洋之心

Hotmail等咗成日先收到Verification Email

Welcome 🤗

👋

我係宇宙之心

。。。。。。

成一日前嘅post都可以推返上嚟

我係石之心

咁似美少女戰士啲名嘅

hotmail好伏 我都等左一日